中美斷交來了

無斷呀

唔係武漢係成都

開始熱戰未？

唔駛用劍嘅～